<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="application_name">ဇီဝရုပ္လကၡဏာမ်ား</string>
    <string name="biometric_dialog_use_password">စကားဝွက္ သုံးပါ</string>
    <string name="biometric_dialog_use_pattern">ပံုစံကုိ သံုးပါ</string>
    <string name="biometric_dialog_use_pin">PIN ကို သုံးပါ</string>
    <string name="biometric_prompt_button_face">မ်က္ႏွာ</string>
    <string name="biometric_prompt_button_fingerprint">လက္ေဗြရာ</string>
    <string name="biometric_prompt_button_voice_face">မ်က္ႏွာသြင္ျပင္ မွတ္မိျခင္း</string>
    <string name="biometric_prompt_button_voice_fingerprint">လက္ေဗြရာမ်ား</string>
    <string name="biometric_prompt_button_voice_iris">မ်က္ဝန္း အသိအမွတ္ျပဳျခင္း</string>
    <string name="biometric_prompt_button_voice_scan">အထူး စကန္ဖတ္ျခင္း</string>
    <string name="biometric_prompt_confirmed_description_text">စိစစ္အတည္ျပဳၿပီး။ ဆက္လက္လုပ္ေဆာင္ရန္ “အတည္ျပဳပါ” ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="biometric_prompt_default_cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="biometric_prompt_default_continue">ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="biometric_prompt_default_title">သင္၏အေထာက္အထားကို စိစစ္အတည္ျပဳပါ</string>
    <string name="biometric_prompt_default_title_work_profile">အလုပ္</string>
    <string name="biometric_prompt_open_phone_try_again">ဖုန္းကို ဖြင့္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="biometric_prompt_positive_confirm">အတည္ျပဳပါ</string>
    <string name="biometric_prompt_postive_retry">ျပန္ႀကဳိးစားပါ</string>
    <string name="biometric_prompt_unlock_password">သင္၏ လက္ရွိ စကားဝွက္ ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="biometric_prompt_unlock_pattern">သင့္ ေသာ့ဖြင့္ပံုစံဆြဲပါ။</string>
    <string name="biometric_prompt_unlock_pin">သင့္ လက္ရွိ PIN ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="biometrics_dex_toast">သင္၏ အေထာက္အထားကို စစ္ေဆးအတည္ျပဳႏိုင္ရန္ သင့္တက္ဘလက္ရွိ ဇီဝရုပ္လကၡဏာမ်ားကို အသံုးျပဳပါ။</string>
    <string name="camera_access_turn_on_button">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="camera_access_turn_on_message">ကင္မရာကို အသံုးျပဳရန္ ကင္မရာ ဝင္သံုးခြင့္ကို ဖြင့္ရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="camera_access_turn_on_title">ကင္မရာ ဝင္ေရာက္ သံုးခြင့္ ဖြင့္မလား?</string>
    <string name="cancel">ပယ္ဖ်က္</string>
    <string name="common_select_continue_button">ဆက္လုပ္ရန္ ဆက္လုပ္ ခလုတ္ကို ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="confirm_ucm_your_pin_header">သင့္ လက္ရွိ PIN ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="cryptkeeper_wrong_password">မမွန္ေသာ စကားဝွက္ ထည့္ထားသည္</string>
    <string name="cryptkeeper_wrong_pattern">မမွန္ေသာ ပံုစံ ေရးဆြဲထားသည္</string>
    <string name="cryptkeeper_wrong_pin">မွားေနသည့္ PIN ထည့္ထားသည္</string>
    <string name="draw_unlock_pattern">ေသာ့ဖြင့္ ပံုစံ ေရးဆြဲပါ</string>
    <string name="face_auth_fail">ကိုက္ညီသည့္အရာ မရွိပါ</string>
    <string name="face_biometric_prompt_identify_failure_title">မ်က္ႏွာ မကိုက္ညီပါ။</string>
    <string name="face_dex_guide_text">ဤေနရာတြင္ ၾကည့္႐ႈပါ</string>
    <string name="face_dex_standalone_block_register">သင့္မ်က္ႏွာကို စာရင္းသြင္းရန္ တက္ဘလက္ အေနအထားသို႔ ေျပာင္းပါ။</string>
    <string name="face_dex_toast">သင္၏ အေထာက္အထားကို စစ္ေဆးအတည္ျပဳႏိုင္ရန္ သင့္တက္ဘလက္ရွိ မ်က္ႏွာမွတ္သားျခင္းကို အသံုးျပဳပါ။</string>
    <string name="face_doesnt_support_multi_window_text">ဤအက္ပ္က Multi window ကုိ ပံ့ပုိးမေပးပါ။</string>
    <string name="face_enroll_back_key_toast">သင့္မ်က္ႏွာ မွတ္ပံုတင္ျခင္းကို ရပ္ရန္ ေနာက္သို႔ ခလုတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="face_enroll_cancel">မ်က္ႏွာ မွတ္ပုံတင္ျခင္းကို ပယ္ဖ်က္ထားသည္။</string>
    <string name="face_enroll_completed">မ်က္ႏွာကို မွတ္ပံုတင္ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="face_enroll_error_button_ok">အိုေက</string>
    <string name="face_enroll_error_folder_open">မ်က္ႏွာမွတ္သားနည္း သုံးရန္ ေခါက္ဖုန္းကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="face_enroll_error_title">မ်က္ႏွာကို မွတ္ပုံတင္၍ မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="face_enroll_guide_bottom_continue">ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="face_enroll_percent_format_text">^1 %</string>
    <string name="face_enroll_sidesync_toast">သင့္မ်က္ႏွာကုိ သင့္ဖုန္းတြင္ မွတ္ပံုတင္ပါ။</string>
    <string name="face_error_unable_to_process">ဤသုိ႔ ဆက္ျဖစ္ေနပါက သင့္ဖုန္းကုိ ပိတ္ၿပီးျပန္ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="face_error_unable_to_process_popup_title">မ်က္ႏွာမွတ္သားျခင္း အလုပ္မလုပ္ပါ</string>
    <string name="face_error_unable_to_process_tablet">ဤသုိ႔ ဆက္ျဖစ္ေနပါက သင့္တက္ဘလက္ကုိ ပိတ္ၿပီးျပန္ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="face_glass_check_label_text">မ်က္မွန္ စစ္ေဆးမႈ</string>
    <string name="face_guide_check_wearing_glasses">မ်က္မွန္တပ္ပါသလား?</string>
    <string name="face_guide_check_wearing_glasses_no">မဟုတ္</string>
    <string name="face_guide_check_wearing_glasses_text">ေမ့သြားပါက မ်က္မွန္ပါသည့္ သင့္မ်က္ႏွာႏွင့္ မ်က္မွန္မပါသည့္ သင့္မ်က္ႏွာ ႏွစ္ခုလံုးကို မွတ္ပံုတင္ႏိုင္ရန္ မ်က္မွန္တပ္ပါ။</string>
    <string name="face_guide_check_wearing_glasses_yes">ဟုတ္ကဲ့</string>
    <string name="face_guide_register_additional_description">ဖန္သားျပင္ေပၚတြင္ ျပထားသည့္ ေနရာထဲတြင္ သင့္မ်က္ႏွာကို ေနရာခ်ပါ။</string>
    <string name="face_guide_register_clearly_visible">သင့္မ်က္ႏွာကို ရွင္းလင္းစြာ ျမင္ရေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ</string>
    <string name="face_guide_register_description">သင့္တက္ဘလက္ကို သင့္မ်က္ႏွာမွ %1$d မွ %2$d လက္မတြင္ မ်က္လုံးႏွင့္ တစ္ညီတည္း ထားရွိပါ။</string>
    <string name="face_guide_register_description_cm">သင့္တက္ဘလက္ကို သင့္မ်က္ႏွာမွ %1$d မွ %2$d စင္တီမီတာတြင္ မ်က္လုံးႏွင့္ တစ္ညီတည္း ထားရွိပါ။</string>
    <string name="face_guide_register_description_cm_tts">သင့္တက္ဘလက္ကို သင့္မ်က္ႏွာမွ %1$d မွ %2$d စင္တီမီတာတြင္ မ်က္လုံးႏွင့္ တစ္ညီတည္း ထားရွိပါ။</string>
    <string name="face_guide_register_low_quality">ေရွ႕ကင္မရာ ညစ္ေပေနႏိုင္သည္။ ၎ကို သန္႔ရွင္းၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="face_guide_register_not_recognized">မ်က္ႏွာကို အသိအမွတ္မျပဳပါ</string>
    <string name="face_guide_register_remove_anything">သင့္မ်က္ႏွာကို ဖံုးကြယ္ေနႏိုင္ေသာ မ်က္ႏွာဖံုး (သို႔) အနက္ေရာင္မ်က္မွန္ကဲ့သို႔ အရာမွန္သမွ်ကို ဖယ္ရွားပါ။</string>
    <string name="face_guide_register_too_dark">မီးကိုဖြင့္ပါ (သို႔) ပို၍ လင္းေသာ တစ္ေနရာရာသို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="face_guide_wearing_glasses_text">ဆက္လုပ္ရန္ သင့္မ်က္မွန္မ်ားကို ခြၽတ္လိုက္ပါ။</string>
    <string name="face_misaligned_to_bottom">မ်က္ႏွာေမာ့၍ ေရႊ႕ပါ။</string>
    <string name="face_misaligned_to_left">မ်က္ႏွာကို ညာဘက္သို႔ ေရႊ႕ပါ။</string>
    <string name="face_misaligned_to_lower_left">မ်က္ႏွာကို အေပၚေမာ့ၿပီး ညာဘက္သို႔ ေရႊ႕ပါ။</string>
    <string name="face_misaligned_to_lower_right">မ်က္ႏွာကို အေပၚေမာ့ၿပီး ဘယ္ဘက္သို႔ ေရႊ႕ပါ။</string>
    <string name="face_misaligned_to_right">မ်က္ႏွာကို ဘယ္ဘက္သို႔ ေရႊ႕ပါ။</string>
    <string name="face_misaligned_to_top">မ်က္ႏွာေအာက္ခ်၍ ေရႊ႕ပါ။</string>
    <string name="face_misaligned_to_upper_left">မ်က္ႏွာကို ေအာက္ငုံ႔ၿပီး ညာဘက္သို႔ ေရႊ႕ပါ။</string>
    <string name="face_misaligned_to_upper_right">မ်က္ႏွာကို ေအာက္ငုံ႔ၿပီး ဘယ္ဘက္သို႔ ေရႊ႕ပါ။</string>
    <string name="face_register_intro_text">သင့္ကိရိယာကို မ်က္လုံးႏွင့္ တစ္တန္းတည္းတြင္ကိုင္ထားပါ။</string>
    <string name="face_verification_description_default_text">မ်က္ႏွာမွတ္သားျခင္းကုိ သံုးပါ။</string>
    <string name="fingerprint">လက္ေဗြမ်ား</string>
    <string name="fingerprint_adaptive_color_selected">အေရာင္ကို ေနာက္ခံပံုႏွင့္ လိုက္ဖက္ေအာင္ ျပင္ဆင္ထားသည္။</string>
    <string name="fingerprint_biometric_prompt_identify_failure_title">လက္ေဗြရာ မကုိက္ညီပါ။</string>
    <string name="fingerprint_confirm_percent_for_talkback">%d ရာႏႈန္း အေကာင္အထည္ေဖာ္ခဲ့သည္။</string>
    <string name="fingerprint_continue_button_text">ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="fingerprint_custom_animation_title">သက္ဝင္လႈပ္ရွားမႈ</string>
    <string name="fingerprint_custom_icon_title">သေကၤတ</string>
    <string name="fingerprint_dex_toast">သင္၏ အေထာက္အထားကို စစ္ေဆးအတည္ျပဳႏိုင္ရန္ သင့္တက္ဘလက္ရွိ သင့္လက္ေဗြကို အသံုးျပဳပါ။</string>
    <string name="fingerprint_dialog_if_you_use_a_screen_protector">ထူေသာ သို႔မဟုတ္ အေရာင္ဆိုးထားေသာ မွန္ကာက စြမ္းေဆာင္ရည္ကို ထိခိုက္ႏိုင္သည္။ မွန္ကာကို အသုံးျပဳပါက ဖန္သားျပင္ေပၚရွိ လက္ေဗြရာအာ႐ုံခံႏွင့္ ၎ကို တြဲဖက္သုံးႏိုင္သည္ဟု ၫႊန္ျပထားေၾကာင္း ေသခ်ာေစရန္ စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="fingerprint_dialog_make_sure_that_you_dont_use">လက္ေဗြရာမ်ား စာရင္းသြင္းစဥ္ မွန္ကာကို မသံုးရပါ။</string>
    <string name="fingerprint_doesnt_support_multi_window_text">ဤအက္ပ္က Multi window ကုိ ပံ့ပုိးမေပးပါ။</string>
    <string name="fingerprint_duplicate_guide_msg">သင့္လက္ေခ်ာင္း အေနအထားကို အေခါက္တိုင္း အနည္းငယ္ ညႇိပါ။</string>
    <string name="fingerprint_enroll_dont_move">စကန္ဖတ္ မၿပီးမခ်င္း သင့္လက္ေခ်ာင္းကို မေျပာင္းေ႐ႊ႕ပါႏွင့္။</string>
    <string name="fingerprint_enroll_guide">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို စက္ဝိုင္းထဲတြင္ ႏွိပ္ပါ။ စက္ဝိုင္း အေရာင္ျပည့္သြားခ်ိန္တြင္ ၎ကို ေျမႇာက္ၿပီးေနာက္ ထပ္မံ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_enroll_lift">ဆက္လုပ္ရန္ သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ေျမွာက္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_enroll_longer">နည္းနည္း ၾကာၾကာ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_enroll_move_finger">စက္ဝိုင္းတစ္ခုလုံးကို အျပည့္ဖုံးမိေစရန္ သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ေ႐ႊ႕ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_enroll_partial">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို စက္ဝိုင္းထဲတြင္ ႏွိပ္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="fingerprint_enroll_partial_tts">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို စကန္ဖတ္ဧရိယာ၏ အလယ္တြင္ ႏွိပ္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ။</string>
    <string name="fingerprint_enroll_setup_guide">အေကာင္းဆံုး စကန္ဖတ္ႏိုင္ေစရန္အတြက္ သင့္လက္ေခ်ာင္းထိပ္ဖ်ားျဖင့္ စက္ဝိုင္းထဲကို ႏွိပ္ၿပီးေနာက္ စက္ဝိုင္းအေရာင္ျပည့္သြားခ်ိန္တြင္ ၎ကို ေျမႇာက္ပါ။ ၁၀၀% ရသည္အထိ ထပ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_enroll_setup_guide2">စက္ဝိုင္း၏ တည္ေနရာသည္ အႀကိမ္တိုင္း အနည္းငယ္ ေနရာေရႊ႕မည္ကို သတိျပဳပါ။</string>
    <string name="fingerprint_enroll_setup_guide2_tts">စကန္ဖတ္ဧရိယာ၏ တည္ေနရာသည္ အႀကိမ္တိုင္း အနည္းငယ္ ေျပာင္းေရႊ႕မည္ကို သတိျပဳပါ။</string>
    <string name="fingerprint_error_message_always_finish_activities">လက္ေဗြရာ ထည့္၍မရႏိုင္ပါ။ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား &gt; ဖြံ႕ၿဖိဳးလုပ္ေဆာင္သူ ေရြးစရာမ်ားသို႔သြားၿပီးေနာက္ %s ကိုပိတ္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="fingerprint_error_message_dry">သင့္လက္ေခ်ာင္းထိပ္ ေျခာက္ေနပါက စိုစြတ္ေအာင္လုပ္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_error_message_no_space">သင့္ ကိရိယာသုိေလွာင္ခန္းထဲတြင္ လုံေလာက္ေသာ ေနရာလြတ္ မရွိပါ။ အုိင္တမ္အခ်ိဳ႕ကုိ ဖ်က္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="fingerprint_error_message_not_responding">ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။ ဤျပႆနာ ဆက္ျဖစ္ေနပါက သင့္တက္ဘလက္ကို ျပန္လည္စတင္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_error_message_protective_film">သင္သည္ ဖန္သားျပင္ကာ ဖလင္ကို အသုံးျပဳေနပါက ယင္းသည္ လက္ေဗြ အာ႐ုံခံဆင္ဆာႏွင့္ ကိုက္ညီရမည္။</string>
    <string name="fingerprint_error_message_register_when_sensor_appears">လက္ေဗြဖတ္စက္ကို အသင့္ျပင္ေနသည္။ သေကၤတကို ေတြ႕ေသာအခါ သင္လက္ေဗြကို စာရင္းသြင္းျခင္း စတင္သည္။</string>
    <string name="fingerprint_error_message_sensor_error">ဤသုိ႔ ဆက္ျဖစ္ေနပါက သင့္တက္ဘလက္ကုိ ပိတ္ၿပီးျပန္ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_error_message_sensor_error_vzw">An error has occurred with the fingerprint sensor. If this message appears repeatedly, restart your phone.</string>
    <string name="fingerprint_error_message_some_things_try">သင္ လုပ္ေဆာင္ၾကည့္ႏိုင္သည့္ အရာအခ်ိဳ႕ကို ေဖာ္ျပလိုက္ပါသည္-</string>
    <string name="fingerprint_error_message_something_on_sensor">ဤျပႆနာ ဆက္ျဖစ္ေနလွ်င္ ေဖာက္သည္ဝန္ေဆာင္မႈ ဌာနကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_error_message_timed_out">မွတ္ပံုတင္ခ်ိန္ေစ့သြားသည္။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="fingerprint_error_title_no_space">သုိေလွာင္ခန္း မလုံေလာက္ပါ</string>
    <string name="fingerprint_error_title_not_responding">လက္ေဗြရာ အာ႐ုံခံဆင္ဆာ တံု႔ျပန္ျခင္း မရွိပါ</string>
    <string name="fingerprint_error_title_trouble_with_sensor">လက္ေဗြ အာ႐ုံခံဆင္ဆာမွာ ျပႆနာ ရွိေနပါသလား?</string>
    <string name="fingerprint_eye_comfort_shield_off">သင့္လက္ေဗြရာကို ရွာေဖြသည့္အခါတိုင္း မ်က္စိမထိခိုက္ေရး အကာအကြယ္ ယာယီပိတ္သြားပါမည္။</string>
    <string name="fingerprint_gesture_calibration_good_job">ေကာင္းတဲ့ အလုပ္ပါ!</string>
    <string name="fingerprint_gesture_calibration_not_turned_on">လက္ေခ်ာင္း အာ႐ုံခံ ဟန္ပန္ မဖြင့္ထားပါ။</string>
    <string name="fingerprint_gesture_calibration_swipe_down">လက္ေတြ႔လုပ္ရန္ လက္ေဗြအာ႐ုံခံစနစ္ေပၚတြင္ ေအာက္သို႔ဆြဲပါ။</string>
    <string name="fingerprint_gesture_calibration_swipe_up">လက္ေတြ႔လုပ္ရန္ လက္ေဗြအာ႐ုံခံစနစ္ေပၚတြင္ အေပၚသို႔ဆြဲပါ။</string>
    <string name="fingerprint_icon_and_animation_style">သေကၤတႏွင့္ အန္နီေမးရွင္း ပုံစံ</string>
    <string name="fingerprint_no_effect">အထူးျပဳလုပ္ခ်က္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="fingerprint_register_add">ထည့္ပါ</string>
    <string name="fingerprint_register_add_another_fingerprint">ေနာက္တစ္ခု ထည့္မလား?</string>
    <string name="fingerprint_register_dex_guide_msg">သင့္လက္ေဗြကုိ သင့္ဖုန္းတြင္ မွတ္ပံုတင္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_register_done">ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="fingerprint_register_guide_side_key">ဆင္ဆာသည္ ဖုန္း၏ညာဘက္ျခမ္းရွိ ေဘးခလုတ္ေပၚတြင္ ရွိသည္။</string>
    <string name="fingerprint_register_lift_your_finger">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို လက္ေဗြ ဆင္ဆာေပၚမွ မတင္လိုက္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_register_place_your_finger">စကန္အျပည့္ ဖတ္ရန္ သင့္လက္ေခ်ာင္း အေနအထားကို ညႇိပါ</string>
    <string name="fingerprint_register_success">လက္ေဗြကုိ ထည့္ၿပီးျဖစ္သည္</string>
    <string name="fingerprint_register_swipe_enroll_guide_success">ေကာင္းတာေပါ့! သင့္လက္ေဗြရာကုိ မွတ္မိသည္။</string>
    <string name="fingerprint_register_swipe_enroll_guide_tap_text">လက္ေဗြရာဆင္ဆာကုိ ထိပါ။</string>
    <string name="fingerprint_register_swipe_enroll_guide_text">သင့္ဖုန္းကုိ ေသာ့ဖြင့္ရန္ သုိ႔မဟုတ္ အေထာက္အထားကုိ စိစစ္အတည္ျပဳရန္ လက္ေဗြရာဆင္ဆာကုိ ထိပါ။</string>
    <string name="fingerprint_register_swipe_enroll_guide_text_workspace">%s ကုိ ေသာ့ဖြင့္ရန္ သုိ႔မဟုတ္ အေထာက္အထားကုိ စိစစ္အတည္ျပဳရန္ လက္ေဗြဆင္ဆာကုိ ထိပါ။</string>
    <string name="fingerprint_register_swipe_enroll_guide_title">စမ္းပါ</string>
    <string name="fingerprint_rotate_guide_msg">သင့္လက္ေဗြ အစြန္းမ်ားကို အမိအရ ႐ိုက္ကူးရန္ သင့္လက္ေခ်ာင္းကို အႀကိမ္တိုင္း ေနရာေျပာင္းပါ။</string>
    <string name="fingerprint_setup_register_btn">မွတ္ပုံတင္ပါ</string>
    <string name="fingerprint_tts_add_fingerprint">လက္ေဗြရာထည့္ရန္</string>
    <string name="fingerprint_tts_animation_showing">လက္ေဗြ မွတ္ပုံတင္ျခင္းကို ျပသသည့္ သ႐ုပ္ေဖာ္ျခင္း</string>
    <string name="fingerprint_tts_button">ခလုတ္</string>
    <string name="fingerprint_tts_enroll_guide">စကန္ဖတ္သည့္ ပစ္မွတ္အလယ္တြင္ သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ႏွိပ္ပါ၊ ၿပီးေနာက္ ညႊန္ၾကားခ်က္ ၾကားရခ်ိန္တြင္ ျပန္မၿပီး ထပ္မံႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_enroll_lift">ယခု သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ျပန္မပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_guide_move_down">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ေအာက္သို႔ သုံးမီလီမီတာခန္႔ ေရႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_guide_move_down_inch">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ေအာက္သို႔ တစ္လက္မ၏ ရွစ္ပုံတစ္ပုံခန္႔ ေရႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_guide_move_down_left">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ေအာက္ႏွင့္ ဘယ္ဘက္သို႔ သုံးမီလီမီတာခန္႔ ေရႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_guide_move_down_left_inch">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ေအာက္ႏွင့္ ဘယ္ဘက္သို႔ တစ္လက္မ၏ ရွစ္ပုံတစ္ပုံခန္႔ ေရႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_guide_move_down_right">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ေအာက္ႏွင့္ ညာဘက္သို႔ သုံးမီလီမီတာခန္႔ ေရႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_guide_move_down_right_inch">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ေအာက္ႏွင့္ ညာဘက္သို႔ တစ္လက္မ၏ ရွစ္ပုံတစ္ပုံခန္႔ ေရႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_guide_move_left">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ဘယ္ဘက္သို႔ သုံးမီလီမီတာခန္႔ ေရႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_guide_move_left_inch">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ဘယ္ဘက္သို႔ တစ္လက္မ၏ ရွစ္ပုံတစ္ပုံခန္႔ ေရႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_guide_move_right">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ညာဘက္သို႔ သုံးမီလီမီတာခန္႔ ေရႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_guide_move_right_inch">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ညာဘက္သို႔ တစ္လက္မ၏ ရွစ္ပုံတစ္ပုံခန္႔ ေရႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_guide_move_up">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို အေပၚဘက္သို႔ သုံးမီလီမီတာခန္႔ ေရႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_guide_move_up_inch">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို အေပၚဘက္သို႔ တစ္လက္မ၏ ရွစ္ပုံတစ္ပုံခန္႔ ေရႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_guide_move_up_left">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို အေပၚႏွင့္ ဘယ္ဘက္သို႔ သုံးမီလီမီတာခန္႔ ေရႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္မံထိၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_guide_move_up_left_inch">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို အေပၚႏွင့္ ဘယ္ဘက္သို႔ တစ္လက္မ၏ ရွစ္ပုံတစ္ပုံခန္႔ ေရႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္မံထိၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_guide_move_up_right">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို အေပၚႏွင့္ ညာဘက္သို႔ သုံးမီလီမီတာခန္႔ ေရႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_guide_move_up_right_inch">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို အေပၚႏွင့္ ညာဘက္သို႔ တစ္လက္မ၏ ရွစ္ပုံတစ္ပုံခန္႔ ေျပာင္းေရႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္မံႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_guide_scan">စကန္ဖတ္သည့္ ပစ္မွတ္သည္ ဖန္သားျပင္၏ ေအာက္ေျခအလယ္တြင္ ရွိသည္။ ၎ကို ရွာေဖြရန္ ဖန္သားျပင္ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_guide_scan_activated">စကန္ဖတ္သည့္ ပစ္မွတ္ကို ဖြင့္လိုက္ပါၿပီ</string>
    <string name="fingerprint_tts_guide_scan_target">စကန္ဖတ္သည့္ ပစ္မွတ္</string>
    <string name="fingerprint_tts_indisplay_position_down">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ေအာက္သို႔ မသိမသာေ႐ႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_indisplay_position_down_left">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ေအာက္ႏွင့္ ဘယ္ဘက္သို႔ မသိမသာေ႐ႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_indisplay_position_down_right">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ေအာက္ႏွင့္ ညာဘက္သို႔ မသိမသာေ႐ႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_indisplay_position_guide">လက္ေဗြရာ အာ႐ုံခံဆင္ဆာသည္ ဖန္သားျပင္၏ ေအာက္ေျခအလယ္တြင္ ရွိသည္။ ၎ကို ရွာေဖြရန္ ဖန္သားျပင္ကို စူးစမ္းေလ့လာပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_indisplay_position_left">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ဘယ္ဘက္သို႔ မသိမသာေ႐ႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_indisplay_position_right">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ညာဘက္သို႔ မသိမသာေ႐ႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_indisplay_position_up">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို အေပၚသို႔ မသိမသာေ႐ႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_indisplay_position_up_left">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို အေပၚႏွင့္ ဘယ္ဘက္သို႔ မသိမသာေ႐ႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_indisplay_position_up_right">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို အေပၚႏွင့္ ညာဘက္သို႔ မသိမသာေ႐ႊ႕ၿပီး ပစ္မွတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_play">ဖြင့္</string>
    <string name="fingerprint_tts_playing">ကစားျခင္း</string>
    <string name="fingerprint_tts_register_add_another_fingerprint">အျခားလက္ေဗြရာ ထည့္လိုပါသလား?</string>
    <string name="fingerprint_tts_register_guide_rear_key">ရွာေဖြရာတြင္ လြယ္ကူေစရန္ လက္ေဗြရာ ဆင္ဆာသည္ ဖုန္းအေနာက္ဘက္၏ အေပၚ အလယ္တြင္ အစြန္းအနည္းငယ္ ထြက္လ်က္ ရွိေနသည္။</string>
    <string name="fingerprint_tts_registration_help">လက္ေဗြမွတ္ပုံတင္ျခင္း အကူအညီ</string>
    <string name="fingerprint_tts_select_register_button">စတင္ရန္ မွတ္ပုံတင္ခလုတ္ကို ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_setup_guide">အေကာင္းဆုံးစကန္ဖတ္မႈ ရရန္ စကန္ဖတ္သည့္ပစ္မွတ္ အလယ္ကို သင့္လက္ေခ်ာင္းထိပ္ျဖင့္ ႏွိပ္ၿပီးေနာက္ ညႊန္ၾကားခ်က္ကို ၾကားသည့္အခါ ျပန္မၿပီး ထပ္မံႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="fingerprint_tts_stop">ရပ္တန္႔ပါ</string>
    <string name="fingerprint_tts_stopped">ရပ္ထားသည္</string>
    <string name="fingerprint_verification_description_default_text">သင့္လက္ေဗြရာကို စကန္ဖတ္ပါ။</string>
    <string name="fingerscanner_keyboard_dialog_msg">ကီးဘုတ္အဖုံး ပူးတြဲထားစဥ္ %1$s ကို သုံး၍မရႏိုင္ပါ။ %2$s ကို ပိတ္သြားမည္။</string>
    <string name="fingerscanner_keyboard_dialog_title">ကီးဘုတ္အဖုံး ပူးတြဲထားသည္</string>
    <string name="fingerscanner_lift_your_finger_off_first">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို လက္ေဗြဆင္ဆာေပၚတြင္ တင္ၿပီး ၎ကုိ တစ္ဖန္ ျပန္ မလိုက္ပါ။</string>
    <string name="fingerscanner_register_text">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို အာ႐ုံခံကိရိယာေပၚတြင္ တင္လိုက္ပါ ၿပီးေနာက္ တုန္ခါမႈကို ခံစားရေသာအခါ လက္ေခ်ာင္းကို မလိုက္ပါ။</string>
    <string name="fingerscanner_toast_back_text">သင့္လက္ေဗြရာ ထည့္ျခင္းကို ရပ္ရန္ ေနာက္သို႔ ခလုတ္ကို ထပ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="forgot_password">စကားဝွက္ ေမ့သြားသည္</string>
    <string name="forgot_password_header">စကားဝွက္ ျပန္သတ္မွတ္မလား?</string>
    <string name="forgot_pattern">ပံုစံ ေမ့သြားသည္</string>
    <string name="forgot_pattern_header">ပုံစံကို ျပန္သတ္မွတ္မလား?</string>
    <string name="forgot_pin">PIN ေမ့သြားသည္</string>
    <string name="forgot_pin_header">PIN ျပန္သတ္မွတ္မလား?</string>
    <string name="forgot_ppp_dialog">စိတ္ခ်ရသည့္ ဖုိင္တြဲေသာ့ကုိ ျပန္သတ္မွတ္ရန္ သင့္ Samsung account ထဲသုိ႔ ဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="forgot_ppp_dialog_galaxy">စိတ္ခ်ရသည့္ ဖုိင္တြဲေသာ့ကုိ ျပန္သတ္မွတ္ရန္ သင့္ Galaxy account ထဲသုိ႔ ဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="incorrect_dialog_1">%1$s ကို ေသာ့ဖြင့္ရန္ ၁ ႀကိမ္ ႀကိဳးစားခဲ့သည္။ %2$s ကို အလိုအေလ်ာက္ ေသာ့မခတ္မီ ၁ ႀကိမ္ ႀကိဳးစားရန္ က်န္သည္။</string>
    <string name="incorrect_dialog_2">%1$s ကို ေသာ့ဖြင့္ရန္ ၁ ႀကိမ္ ႀကိဳးစားခဲ့သည္။ %3$s ကုိ အလုိအေလ်ာက္ ေသာ့မခတ္မီ %2$d ႀကိမ္ ႀကိဳးစားရန္ က်န္သည္။</string>
    <string name="incorrect_dialog_3">%2$s ကို ေသာ့ဖြင့္ရန္ %1$d ႀကိမ္ ႀကိဳးစားခဲ့သည္။ %4$s ကို အလိုအေလ်ာက္ ေသာ့မခတ္မီ %3$d ႀကိမ္ ႀကိဳးစားရန္ က်န္သည္။</string>
    <string name="incorrect_dialog_4">%2$s ကို ေသာ့ဖြင့္ရန္ %1$d ႀကိမ္ ႀကိဳးစားခဲ့သည္။ %3$s ကို အလိုအေလ်ာက္ ေသာ့မခတ္မီ ၁ ႀကိမ္ ႀကိဳးစားရန္ က်န္သည္။</string>
    <string name="incorrect_dialog_wipe_1">%1$s ကို ေသာ့ဖြင့္ရန္ ၁ ႀကိမ္ ႀကိဳးစားခဲ့သည္။ %2$s ႏွင့္ ၎၌ပါေသာ အေၾကာင္းအရာအားလုံးကို မဖ်က္ပစ္မီ ၁ ႀကိမ္ ႀကိဳးစားရန္ က်န္သည္။</string>
    <string name="incorrect_dialog_wipe_2">%1$s ကို ေသာ့ဖြင့္ရန္ ၁ ႀကိမ္ ႀကိဳးစားခဲ့သည္။ %3$s ႏွင့္ ၎၌ပါေသာ အေၾကာင္းအရာအားလုံးကို မဖ်က္ပစ္မီ %2$d ႀကိမ္ ႀကိဳးစားရန္ က်န္သည္။</string>
    <string name="incorrect_dialog_wipe_3">%2$s ကို ေသာ့ဖြင့္ရန္ %1$d ႀကိမ္ ႀကိဳးစားခဲ့သည္။ %4$s ႏွင့္ ၎၌ပါေသာ အေၾကာင္းအရာအားလုံးကို မဖ်က္ပစ္မီ %3$d ႀကိမ္ ႀကိဳးစားရန္ က်န္သည္။</string>
    <string name="incorrect_dialog_wipe_4">%2$s ကို ေသာ့ဖြင့္ရန္ %1$d ႀကိမ္ ႀကိဳးစားခဲ့သည္။ %3$s ႏွင့္ ၎၌ပါေသာ အေၾကာင္းအရာအားလုံးကို မဖ်က္ပစ္မီ ၁ ႀကိမ္ ႀကိဳးစားရန္ က်န္သည္။</string>
    <string name="incorrect_dialog_wipe_base_1">သင့္ အလုပ္ပ႐ိုဖိုင္ကို ေသာ့ဖြင့္ရန္ ၁ ႀကိမ္ ႀကိဳးစားထားသည္။ သင့္အလုပ္ပ႐ုိဖုိင္ႏွင့္ ၎တြင္ ပါဝင္ေသာ အေၾကာင္းအရာအားလုံးကို မဖ်က္ပစ္မီ ၁ ႀကိမ္ ႀကိဳးစားရန္ က်န္သည္။</string>
    <string name="incorrect_dialog_wipe_base_2">သင့္ အလုပ္ပ႐ိုဖိုင္ကို ေသာ့ဖြင့္ရန္ ၁ ႀကိမ္ ႀကိဳးစားထားသည္။ သင့္ အလုပ္ပ႐ိုဖိုင္ႏွင့္ ၎တြင္ ပါဝင္သည့္ အေၾကာင္းအရာအားလံုးကို ဖ်က္မပစ္မီ သင့္တြင္ %d ႀကိမ္ ႀကိဳးစားရန္ က်န္သည္။</string>
    <string name="incorrect_dialog_wipe_base_3">သင့္အလုပ္ ပ႐ိုဖိုင္ကို ေသာ့ဖြင့္ရန္ %1$d ႀကိမ္ ႀကိဳးစားထားသည္။ သင့္အလုပ္ပ႐ုိဖုိင္ႏွင့္ ၎တြင္ ပါဝင္ေသာ အေၾကာင္းအရာအားလုံးကို မဖ်က္ပစ္မီ %2$d ႀကိမ္ ႀကိဳးစားရန္ က်န္သည္။</string>
    <string name="incorrect_dialog_wipe_base_4">သင့္အလုပ္ ပ႐ိုဖိုင္ကို ေသာ့ဖြင့္ရန္ %d ႀကိမ္ ႀကိဳးစားထားသည္။ သင့္အလုပ္ပ႐ုိဖုိင္ႏွင့္ ၎တြင္ ပါဝင္ေသာ အေၾကာင္းအရာအားလုံးကို မဖ်က္ပစ္မီ ၁ ႀကိမ္ ႀကိဳးစားရန္ က်န္သည္။</string>
    <string name="incorrect_pattern_entered_secure_folder">ပက္တန္ မွားေနသည္</string>
    <string name="intelligentscan_guide_register_description">သင့္မ်က္ႏွာကို မွတ္ပုံတင္ေနသည္…</string>
    <string name="intelligentscan_guide_register_talkback">မွတ္ပုံတင္ေနပါသည္…</string>
    <string name="iris_dex_toast">သင္၏ အေထာက္အထားကို စစ္ေဆးအတည္ျပဳႏိုင္ရန္ သင့္တက္ဘလက္ရွိ သင့္မ်က္ဝန္းမ်ားကို အသံုးျပဳပါ။</string>
    <string name="keyguard_password_attempt_count_pin_code">%d ႀကိမ္ ႀကိဳးစားရန္ က်န္ပါေသးသည္။</string>
    <string name="keyguard_password_attempts_count_pin_code">%d ႀကိမ္ ႀကိဳးစားရန္ က်န္ပါေသးသည္။</string>
    <string name="keyguard_uninstall_popup_msg">သင္၏ လံုျခံဳေသာ ဖိုင္တြဲ ေဒတာအားလုံးကို ဖ်က္ပစ္ပါမည္။</string>
    <string name="knox_uninstall_dialog_title">ထည့္သြင္းမႈျဖဳတ္ပါ</string>
    <string name="lock_screen_doesnt_support_multi_window_text">Multi window ကို အသုံးျပဳေနစဥ္ ဤအဂၤါရပ္ကုိ အသုံးျပဳ၍မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="lock_to_app_toast">အပလီေကးရွင္းကို ျပန္ျဖဳတ္ရန္ မၾကာမီကႏွင့္ ဘက္ျပန္ ခလုတ္တို႕ကို တၿပိဳင္တည္းႏွိပ္ကာ ကိုင္ထားပါ။</string>
    <string name="next_button_label">ေနာက္</string>
    <string name="reset">ျပန္လည္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="sec_draw_pattern_WC">ပက္တန္ ေရးဆြဲပါ</string>
    <string name="sec_enter_password_WC">စကားဝွက္ျဖည့္ပါ</string>
    <string name="sec_enter_pin_WC">PIN ထည့္ပါ</string>
    <string name="sec_fingerprint_activate_fingerprint_sensor">လက္ေဗြအာရံုခံ ဆင္ဆာကို ဖြင့္ရန္</string>
    <string name="sec_fingerprint_always_on_summary">ဖန္သားျပင္ပိတ္သြားခ်ိန္တြင္ပင္ သင့္လက္ေဗြရာကို စကန္ဖတ္ပါ။</string>
    <string name="sec_fingerprint_always_on_summary_dex">ဖန္သားျပင္ ပိတ္ထားခ်ိန္တြင္ပင္ သင့္လက္ေဗြရာကို စကန္ဖတ္ပါ။ Samsung DeX လုပ္ေဆာင္ေနခ်ိန္တြင္ မရရွိႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="sec_fingerprint_enroll_title">လက္ေဗြရာထည့္ရန္</string>
    <string name="sec_fingerprint_error_contact_customer_service">ဤျပႆနာ ဆက္ျဖစ္ေနလွ်င္ ေဖာက္သည္ဝန္ေဆာင္မႈ ဌာနကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="sec_fingerprint_error_dialog_could_not_register">သင့္လက္ေဗြရာကို မွတ္ပုံတင္၍ မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="sec_fingerprint_error_dialog_try_to_scan_central">လက္ေဗြ အာ႐ံုခံ စနစ္ကို သင့္လက္ေခ်ာင္း အလယ္ပိုင္းျဖင့္ ေသခ်ာဖိပါ။ မကြဲမွန္ သို႔မဟုတ္ အျခားထူထဲေသာ မ်က္ႏွာျပင္ မွန္ကာအလႊာကို အသံုးျပဳေနပါက ၎ကို ဖယ္ရွားၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="sec_fingerprint_error_title_calibration">လက္ေဗြ အာ႐ံုခံစနစ္ စံကိုက္ခ်ိန္ညႇိရန္ လိုအပ္သည္</string>
    <string name="sec_fingerprint_error_wireless_charger">သင့္လက္ေဗြအား မွတ္ပုံမတင္မီ ဖုန္းကို ႀကိဳးမဲ့အားသြင္းခ်ာဂ်ာမွ ျဖဳတ္ပါ။</string>
    <string name="sec_fingerprint_percent_format">^1 %</string>
    <string name="sec_fingerprint_register_close_phone">သင့္လက္ေဗြရာကို ဆက္လက္ ထည့္ရန္ သင့္ဖုန္းကို ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="sec_fingerprint_register_guide_text">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို အာ႐ုံခံကိရိယာေပၚတြင္ တင္လိုက္ပါ ၿပီးေနာက္ တုန္ခါမႈကို ခံစားရေသာအခါ လက္ေခ်ာင္းကို မလိုက္ပါ။</string>
    <string name="sec_fingerprint_register_open_phone">သင့္လက္ေဗြရာကို ဆက္လက္ စာရင္းသြင္းရန္ သင့္ဖုန္းကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="sec_fingerprint_register_percentage_goes_up">အာ႐ုံခံဆင္ဆာေပၚတြင္ သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ႏွိပ္ၿပီးေနာက္ ရာခိုင္ႏႈန္း ျမင့္တက္သြားသည့္အခါ ၎ကို ဖယ္လိုက္ပါ။</string>
    <string name="sec_fingerprint_register_reposition_your_finger">သင့္လက္ေဗြ အစြန္းမ်ားကို အမိအရ ႐ိုက္ကူးရန္ သင့္လက္ေခ်ာင္းကို အႀကိမ္တိုင္း ေနရာေျပာင္းပါ။</string>
    <string name="sec_fingerprint_scan_fingerprint">လက္ေဗြရာကို စကန္ဖတ္ပါ။</string>
    <string name="sec_fingerprint_screen_off_summary_dex">Samsung DeX လုပ္ေဆာင္ေနခ်ိန္တြင္ သေကၤတကို ျပသမည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="sec_fingerprint_second_guide_title">စကန္အျပည့္ လုပ္ပါ</string>
    <string name="sec_fingerprint_sensor">လက္ေဗြအာ႐ုံခံ ဆင္ဆာ</string>
    <string name="sec_fingerprint_sensor_activated">လက္ေဗြအာ႐ုံခံ ဆင္ဆာကို ဖြင့္ထားသည္</string>
    <string name="sec_fingerprint_sensor_error_calibration">တက္ဘလက္ကို သတ္မွတ္ပုံစံခ်ၿပီးသည့္အခါ၊ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ ထပ္မံ ႀကိဳးစားႏိုင္ပါသည္။ လက္ေဗြအာ႐ုံခံက သန႔္ရွင္းၿပီး ေျခာက္ေသြ႕ေနေၾကာင္း ေသခ်ာလုပ္ပါ။</string>
    <string name="sec_fingerprint_start_with_the_center">သင့္လက္ေခ်ာင္းထိပ္၏ အလယ္ျဖင့္ စတင္စကန္ဖတ္ပါ</string>
    <string name="sec_lockpassword_hide_button">စကားဝွက္ကုိ ေဖ်ာက္ပါ</string>
    <string name="sec_lockpassword_need_to_unlock_wrong">ထပ္မံ ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="sec_lockpassword_show_button">စကားဝွက္ ျပပါ</string>
    <string name="secure_folder_set_ppp_title">စိတ္ခ်ရသည့္ ဖိုင္တြဲ</string>
    <string name="secure_folder_title">လုံၿခဳံစိတ္ခ်ရသည့္ ဖိုင္တြဲ</string>
    <string name="sem_fingerprint_acquired_image_dirty_for_aod">လက္ေဗြ ဆင္ဆာကို သုတ္၍ ထပ္မံႀကိဳးစားၾကည့္ပါ</string>
    <string name="sem_fingerprint_acquired_light_for_aod">အနည္းငယ္ပို၍ ျပင္းျပင္း ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="sem_fingerprint_acquired_partial_for_aod">သင့္လက္ေခ်ာင္းသည္ အာ႐ုံခံဆင္ဆာတစ္ခုလုံးကို ဖုံးအုပ္ထားေၾကာင္း ေသခ်ာပါေစ</string>
    <string name="sem_fingerprint_acquired_too_fast_for_aod">နည္းနည္း ၾကာၾကာ ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="sem_fingerprint_acquired_too_wet_for_aod">သင့္လက္ေခ်ာင္းကို ေျခာက္ေသြ႔ေအာင္ ေသခ်ာလုပ္ပါ</string>
    <string name="sem_fingerprint_bg_ready_description">အေထာက္အထားကို စိစစ္ရန္ လက္ေဗြကုိ သံုးပါ။</string>
    <string name="sem_fingerprint_bg_title">သင္မည္သူမည္ဝါျဖစ္သည္ကုိ စိစစ္အတည္ျပဳပါ</string>
    <string name="sem_fingerprint_no_match_for_aod">လက္ေဗြရာ မကုိက္ညီပါ</string>
    <string name="ucm_communication_error">ဆက္သြယ္ရာတြင္ အမွား</string>
    <string name="ucm_confirm_pin">၎ကို အတည္ျပဳရန္ PIN ထပ္မံထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="ucm_couldnt_decrypt_phone">ဖုန္းကုိ ကုဒ္ျဖည္၍ မရႏုိင္ပါ။ သင့္ဖုန္းကုိ ပိတ္ၿပီး ျပန္ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="ucm_couldnt_encrypt_phone">ဖုန္းကုိ ကုဒ္ျဖည္၍ မရႏုိင္ပါ။ သင့္ဖုန္းကုိ ပိတ္ၿပီး ျပန္ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="ucm_enter_new_pin">PIN အသစ္ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="ucm_enter_pin_hint">ဂဏန္း %1$d လံုးမွ %2$d လံုးအထိ ရွည္ေသာ PIN ကုိ ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="ucm_enter_pin_to_encrypt_internal_storage">စက္တြင္း သုိေလွာင္ခန္းကုိ ကုဒ္ေျပာင္းရန္ PIN ကုိ ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="ucm_enter_puk">PUK ကို ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="ucm_failed_to_connect_smartcard">စမတ္ ကတ္သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။ ကိရိယာ အုပ္ခ်ဳပ္သူသို႔ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="ucm_incorrect_puk">မမွန္ကန္သည့္ PUK နံပါတ္ ထည့္သြင္းထားသည္</string>
    <string name="ucm_internal_error">စက္တြင္း အမွား</string>
    <string name="ucm_loading">အခ်က္အလက္ျဖည့္သြင္းေနပါသည္…</string>
    <string name="ucm_pins_do_not_match">PIN မ်ား ကိုက္ညီမႈမရွိပါ</string>
    <string name="ucm_smartcard_error">စမတ္ကတ္ အမွား</string>
    <string name="ucm_unknown_error">မသိေသာ အမွား</string>
    <string name="uninstall_secure_folder">လုံျခံဳစိတ္ခ်ရေသာ ဖုိင္တြဲကုိ ျဖဳတ္မလား?</string>
</resources>
